原來大家都唔知男人有春袋

插、踩、擰、踢、割

無人關心過春袋感受

Pish

真

你識條春咩 人地好用力架啦 大大力咁打人地最厚最硬既地方呀嘛

輕力拍一拍都痛到仆街，唔知大大力錫落去會點

你唔喺現場就唔好屌！！！

輕力拍一拍都痛到仆街
巴打會唔會驗下好啲

拍都有唔同程度既力既

要有人捉住分開佢對腳先得架

原來大家唔知人體有眼球既部分

上下其手唔知護得邊度呢？

又係呢句 聽到厭 係要屌 吹咩

喂你用不推文嘅

講就天下無敵 一入去就一敵四到五個 打撚到咩
護一護陰就護到

揸蛋蛋好痛
大家千祈唔好學

平時回慣左膠post 順手禁左

有FD叫我上水問:
咁人地條老底厚到仆街咁點算

當佢條底係鐵做

啲人圍左佢係牆都唔用力襟佢個頭撞牆 真係好善良

望住個po都覺得痛